東涌逸東邨上月刑毀案兩少年被捕

警方拘捕兩名少年, 涉嫌與東涌發生的刑事毀壞案有關.
事發在上月19號上午六時許, 逸東街八號一間食肆及一間店鋪, 被四名男子毀壞. 大嶼山警區反三合會行動組人員經深入調查後, 今日在逸東邨一個單位內, 拘捕兩名分別13和14歲的少年, 兩人涉嫌刑事毀壞, 現已獲准保釋候查, 下月中向警方報到. 警方說, 不排除有更多人被捕.

警方說, 不排除有更多人被捕.

和理勇武大搜捕開始，場運動再繼續咁靜真係死得人